［麻煩廣傳］警察於深夜天水圍警察集體性侵女性

警察深夜與天水圍居民發生爭執
其間有警察集體性侵一名女性
報導可見女性嘅褲被警察惡意除下，警察為私慾作出故意展示女性的行為。
其後女性被帶走。

自up

推阿屌佢老母！！

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

推

Push

天水圍警察集體性侵女性

父債妻女還

某黨好似好中意捉走光問題

sorry自
警察於深夜天水圍集體性侵女性

push